[裝修師傅/封印師入]其實裝修都唔一定要拆野 加固都得架

註:入面價錢係台幣

你地成日拆野要搞咁耐 不如試下加固?
一pat野撻落去就走得 30秒乾(聲稱)
黨鐵鍾意拉閘咪幫佢封實啲 再唔係封下售票機 封下扶手電梯啲坑 封下趟閘條軌
出到街又可以癡住垃圾桶鐵欄落地下等啲暴徒無得隨便搬走
一要拆就要鑽 唔知搞幾耐先用得返 千祈唔好咁做

甴近平

快乾水泥，要用水溝 有啲麻煩

基本上隨身都有啦 多多少少求其成到形咪得

正

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

唔好呀，d左膠同藍絲會玻璃心碎

封印師